浪人劍客算唔算係最高畫功同意境嘅漫畫

井上雄彥簡直係漫畫界首席鬼才
浪人劍客啲軟殺斷肢腸穿肚爛嘅detail位畫得好細緻
個故事都好有深度 好深入講當時亂世嘅日本 劍客對天下無雙嘅追求
最可惜係浪人劍客好似唔會畫完
永遠嘅等待

咁柒既譯名都有人會用

另一個名叫浪客行 好似仲柒

btw 我覺得你講既野fail晒

不知幾型
俠客行

第一句話佢穿腸爛肚畫得靚 第二句就話好有深度

腸爛肚畫有深度呀你識條撚？

唔算
hunter蟻篇先係

諗緊你講邊套 原來係浪客行
有浪客行咁正嘅名唔用

睇topic 以為你講劍心
原來係浪客行

浪人劍客

咩人先會用呢啲咁雞嘅名

想睇腸穿肚爛我推薦劍豪生死鬥而唔會係浪客行

樓豬個argument真係頂級
講意境同畫功 走去拎腸穿肚爛嚟講

lol